大家覺得6月9日會不會再佔領金鐘？

會，遊行完衝出馬路
唔會，行會個個返屋企明天返工

前車可鑒